求建議（格鬥遊戲連線）

想各位巴打畀小小意見
PS4／STEAM 邊個平台連線較順同多人玩?
小弟有玩Dragon ball fighterz，KOF，SFV，侍魂，GGXX，碧藍幻想
但龍珠為例PS4 港台服直頭無人，日服見你連線低過藍色已經唔同你對戰
STEAM都有買龍珠試過但連去美服好多人，不過啲Frame數高到離晒譜... 平時4-6仲可以接受，誇張去到20左右

最近想接觸 Mortal Kombat 11 有冇巴打有建議買PS4定STEAM版？
同埋上面啲GAME你地唔同GAME買唔同版？還是一致PS4版？

格鬥game黎講, 任何平台都好難搵到本地人玩,
最多就係新game啱啱出既頭一個月內, 之後就幾乎消失晒,
但可以肯定既係就算冇人玩都絕對唔會同歐美地方既人打,
lag到combo都駁唔到冇玩落去既意義,
所以唯一既選擇都係最多日本人玩既PS4

我自己就只玩碧藍幻想, 基本只喺睇唔到連線顯示既lobby入面打

佢地有Whatsapp Group
以我所知有 dbfz gbvs sfv tk7

其實街霸由4開始我覺得佢搜索對手個系統做得幾好，起碼都搵到日韓台而且個連線率都叫OK，龍珠要分大廳真係有啲強差人意，anyway thx巴打，我都係買返PS4版

如果你話想玩Mortal Kombat 11的話, 我就真係唔清楚,
Mortal Kombat 11喺亞洲區入面幾乎冇咩人玩, 玩家層主要係鬼佬,
可能買STEAM版會好D

但日製既格鬥GAME玩家通常都係集中喺PS4,
好似我玩GBVS的話, 都係推薦番PS4

好，唔該巴打